{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블루플래닛 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。チェックインは22:00まで可能であり、22:00以降は入室が不可能です。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能であり、こうした予約のお知らせ事項によって外国人宿泊客のための専用宿です。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認しなければならず、未成年者、同居によって入室拒否が発生すれば取り消しと、払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。客室料金は基準人数によって異なり、基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。入室利用案内に従って外国語は英語を提供し、バーベキュー(炭、描くことが)がある与党への施設に利用することができます。駐車と荷物保管、ワイファイ使用も可能であり、共用のキチンと共用のスペースも保有されています。その他の付帯施設ではガーデン、バーベキュー場、デッキラウンジがあります。周辺の名所としては大陵苑と、皇龍寺があります。提携店の事情によって客室情報が変更されることができ、当社はこれによる不利益について責任を負いません。追加で必要な情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00以降も可能ですか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "外国人宿泊客のための専用宿ですか？",
            "answer": "はい、こちらは外国人宿泊客のための専用宿です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居によって入室拒否が発生した場合、取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居によって入室拒否が発生すれば取り消しと、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルは払い戻しされますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で宿泊するかで異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "外国語の案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内に従って外国語は英語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー(炭、描くことが)がある与党への施設に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物保管、ワイファイの利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車と荷物保管、ワイファイ使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "共用のキチンや共用のスペースはありますか？",
            "answer": "共用のキチンと共用のスペースも保有されています。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "その他の付帯施設ではガーデン、バーベキュー場、デッキラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にある名所は何ですか？",
            "answer": "周辺の名所としては大陵苑と、皇龍寺があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情によって客室情報が変更されることができ、当社はこれによる不利益について責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加で必要な情報はありますか？",
            "answer": "追加で必要な情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 625
    }
}